{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/THE-GARMENT/GM0023092685826/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Manhattan Spencer - Grey"
    },
    "text": "ブランドTHE GARMENTで製造したFW23 / QW3971GM23という商品は高級感のある外観と短い丈のスペンサーワンピースです。 この製品はウールカシミア混紡素材で作られ、柔らかくて楽な着心地を提供します。 前面にはかわいいポイントでカバー付きポケットが2つあります。 このワンピースは単独で着てミニドレスのようにスタイルを演出でき、グレートーンパンツ(QW3921GM13)と一緒にレイヤードしてスタイリッシュなルックを完成させることもできます。 表地は毛70%、ナイロン20%、カシミア10%で構成されています。 洗濯の際はドライクリーニング専門店で洗濯してください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーには必ず銀箔紙をかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外して洗濯する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。 摩擦により毛玉が発生することがありますので、気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品はウールカシミア混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このワンピースは高級感のある外観と短い丈のスペンサーワンピースです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのような着心地ですか？",
            "answer": "このワンピースは柔らかくて楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このワンピースにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "このワンピースには前面にかわいいポイントでカバー付きポケットが2つあります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは単独で着ることができますか？",
            "answer": "はい、このワンピースは単独で着てミニドレスのようにスタイルを演出できます。"
        },
        {
            "question": "他のアイテムとのレイヤードが可能ですか？",
            "answer": "はい、グレートーンパンツ(QW3921GM13)と一緒にレイヤードしてスタイリッシュなルックを完成させることもできます。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの素材の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "このワンピースの表地は毛70%、ナイロン20%、カシミア10%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯の際はドライクリーニング専門店で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーには必ず銀箔紙をかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合の洗濯方法は？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン掛けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの取り扱い時の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますので、気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 558
    }
}